唉屌你老母 半工讀真係含撚架 點解你地唔撚明

工時已經長 返工又遠 我屌
返工真係有落力 好想做好佢
但要做既永遠清唔哂要學既永遠學唔哂
真係好心累 想離開下但無勇氣走

利申 返得愈黎愈唔開心

我明你吖

你明撚 夜校啊

我今個sem都要吖

加油啦
條路自己揀 仆街唔好喊

明 ，不過Final year了

屌 我明呀 我本身除咗正職仲有多份兼職交學費衣加日日唔係返工就返學 想死

邊有咁多精神
唔想捱了

我仲有一年

病到死
4月完成4份功課
5月考4科考試
有時會覺得
李超人咁強大
一日做18個鐘
我只係一個普通人

頂住 眨吓眼時間好快就過 呢兩年當自己係一部機器

咩科？
如果係工程就真係慘
本身已經難讀仲要返工夜晚讀

部機器勞損得太勁

明 抖夠就再企返起身啦所以有時都會走堂 返工射波

就係

工程最撚多半工讀
利申上年hd grad返緊full time仲未決定讀degree

咋既

利申：已畢業，果時D同學成日辭工趕功課

講真好撚地獄 除非日頭份工hea完全無哂自己時間

番工 諗住留半分力 夜晚上堂用
但到夜晚上堂 通常又攰到集中唔到聽
番到屋企食野整埋野又12點
唔好彩撞岩趕功課
咁就2，3點先訓了

無限loop幾年 兩頭唔到岸

靠做兼職完成學位又點？

明既
讀左一半 辭左工

巴打做邊範？
我main con builder